我相信勇武會進化既

裝修策略我認為可以停一停，震懾目標以達到，最起碼唔好裝新舖頭
自衛/私了，牽涉到人命，我地係因為黑警不人道對待手足而令香港人團結，所以傷人其實好敏感，我地用不對等既武力對待他們，我地就再冇理據去指控黑警，更加好驚唔覺意打死人，一人執一雞唔知第幾腳就收佢皮，所以，如果遇著今日的士事件，我冇意見，但儘量唔好打頭；口角既唔理佢、鬧、甚至推撞佢就算；影相既，要求/警告佢刪相先，一般平民純粹呃like, 肯刪既
黎到呢個地步，割蓆係on9既，但係勇武都唔好同我地割蓆，勇武一直進步，就係會不斷檢討、完善、進化，你盲目升級政府唔會驚，反正點升都打唔到佢地邊皮，進退有據先至係政權最驚

勿忘初

如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法
因為第日市面會如常運作
大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊 夜晚8點呀

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

聽日一撚定要夜晚18區開花

聽日有咩活動有冇人知嫁？

18區開花 裝修手足入嚟接Job

聽日一撚定要夜晚18區開花

［重要］抗議蒙面唔一定要裝修 遊行 可以商場唱歌

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

裝修商鋪係好有用
商界一直企係強權果邊或者食花生姿態
終於發現到事態嚴重
因為只要你要係香港做生意
就冇辦法唔理民意

政府都一樣
香港本身嘅和平繁榮係靠香港人合作同妥協換返黎
香港人都可以選擇唔合作唔妥協

btw勇武不嬲係智商高d果班黎...

推

不割不分化

我次次開花 大遊行 乜都有有出 雖然中排啦但唔係電話花生友

十月4 開花個晚 住個區積極裝修既手足年紀都好輕 有目標幫d 要裝修既熟客裝一裝 但好老實 態度比人覺得似打機話裝就裝 無錯行得前要勇要衝 但唔係無深思熟慮無危機意識

銀行同書局 真心無論咩背景都唔建議裝同火魔佢地

意見 不割